[最新戰術必勝法]班狗輸鳩硬

每一場嘅遊行示威都定好咗一個目標
而嗰個目標係純粹用嚟行！

真正做野係轉場！邊到要人去邊到！
香港地除左錢多，人更多！

呢幾日已經試左幾次

次次都大成功

諗都興奮

攰死班狗！

越戰都係遊擊贏

街坊既無裝先係神裝

仙人模式

需要大家集思廣益

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

要慎防有鬼混入前線騎劫
一係反擊，一係轉場，不死守，不被捕

真正要be water